你地幾歲考到車牌？

18

港牌都有

16

叻囝

好想換車

美國牌咁易考

55

叻牙 xd

20

當年10分鐘考完

只要唔衝stop sign實pass

19

咁撚多19

人呢～

3碎

香港最低都19歲，因為18歲報起碼要等一年

出來做野之前一定要考，一出左來做野就無時間考

Ok-0-

咁撚癲？

又岩

40

勁牙xd

30
1，2牌
開工用先考

我香港都係1 2牌

推

唔洗考，有司機車岀車入

養唔養狗？養我

再推

18

1 2牌

1212隻手呀幾時郁到隻腳啊

18 12牌

屌 我痴左線 係隻腳再隻手

加油啦！又開追渡會啦

小兒麻痺咁

唉！咁你死得

二檔呀碌柒

禁吓喇叭啦屌 果個你老襟黎嫁

巴打你係咪成日睇

冇呀見你覆咪同你玩吓

特登睇住條片覆

挑

考車牌都要負皮

係咪悶撚到抽筋IU

25

Ok啦

召喚美帝JJ

所以成日出road trip

22歲係大英祖國考

同樓主同一個洲考

15歲就考到 18先考到垃撚圾

我都想去indiana不過 仲有ohio

英撚

9成seattle jj啦 一係wsu

15 邊到

係

真慘

香港政府唔發牌比新師傅入行，個學車費一直升

考牌官又唔多個，咪搞成咁囉

洗唔洗二萬？
我學車考牌好似4-5000千搞掂
Written test+driving test

香港駕駛學院最近一萬港紙多少少

好貴

新年果陣好似見過萬二

香港地真係唔洗揸車 車位又貴 又唔好停
周街的士
交通勁方便

雖然我係香港都揸車

17歲 英國牌

18歲考

考牌（47歲）

20 learner license 但買左車揸了

17

12碎^^

18歲就考左
不過岩岩搬左去Seattle 乜柒都未轉

閪雅圖
我好掛住呀

而家係東部

死開啦-.-

Me 18買左第一架車車了 xd

貢惡-3-

換車（47歲）

樓主之前唔係California 架咩
聽過話轉state 一個月要去dmv搞手續
但我打算每年返California 一次renew所有resignations
比人捉到就話road trip

同州人

BC?
L好撚on9 要隔離有人先可以揸

Cali唔係我 個ac幾個人用
我聽過人講其實唔係resident唔洗轉
我超左三個月都冇轉 理撚得佢

Canada JJ?

送住外賣黎應你 學完車就送左5年外賣

屌 個have a nice day袋
我都有送外賣 食撚哂我啲tips

我遲啲都應該搬去east coast
首選係Miami

你會好撚掛住seattle...天堂黎
Bellevue

間間餐廳都用呢隻架 冇計啦 餐廳出糧唔夠食 要靠tips生活

我一單坐底得3蚊 條撚樣online pay/唔比tips等於白送
Online pay條濕鳩老細唔比我知佢地比幾多tips
淨係分12%比我 好狗

有錢佬區 我住u district 個邊
Btw 除左成日落雨都幾好

我以前住上面個頭 落dt 20mins
落撚到心煩

好掛住china town忘情水

好狗囉禁 呢d中國人餐廳好多呃我地呢d留學生架 你禁樣隨時比你老闆呃左啦 你做第二間啦

利申 Ny state 讀緊最後一年

我呢頭（唔係seattle）勁少asian food 搵左排先請me
一個月有$150都偷笑

Me junior

禁真係好小 我一日平日7個鐘$49 加送20-40單就 應該total 120-150

一日$120？屌

有冇咩餐廳介紹
呢度啲野狗都唔屌

冇 對野食0要求
揸揸下見到就食

Blackball囉 lynnwood糖水
Chinatown綠島囉
Bolling point
垃圾pho

屌好撚想返去食垃圾飯

係呀 我呢邊多數 我六日做一日都170-220架 但送到隻狗禁

垃圾餐廳 冇人食外賣

Seattle狗也不屌 咁東部你係咪食得屎

血汗錢今日重要淋住雨送

睇地區姐都係

你住過Vancouver 同埋SF
你就會知原來北美既香港野食係唔差
講緊好食個堆 可以屌打埋香港茶記

我地成日上van飲茶 勁撚正宗
燒賣大大粒又好食

來回都係4粒幾鐘

加油啦巴打

絲呀屌

報時20:24

後日上Vancouver 補一補血先

Sor 柒左

好懷念讀書既日子。已經返咗香港捱世界

樓主幾時車我去玩

都係18 都係Washington state
美人 一陣補相

我香港18歲考到

棍van 1 take pass

香港 18
一生日即報

樓主果張先同我同年代

我都得返一年

Come

Hi基

新牌喎

換左新牌我都係呢排先知

後生仔

讀緊Cc?

加油 好hea